琴晚帽已帶 應該點做？

琴晚條女瞞住我同另一條仔行花市
巴打們覺得我應該點做？
條女堅稱話純粹行街 想買野比我
但如果真係咁單純既話 點解要瞞住我？
我好想報復 扮死狗溝番佢之後當佢肉便器咁玩
但萬一如果真係好似佢既解釋咁
我咪好撚仆街？
我應該點做

應該點做

Yan ?

唔係呀

又一單

Yan02

你識唔識個乜撚alex?

可能真係想買畀比你呢
有啲男人去買結婚戒指都搵第條女陪啦
咁點解女人買野又唔可以搵第條仔陪呢?
拍拖最緊要講個信字

咪膠

點解要同仔?冇同性朋友?

有殺錯 冇放過
寧我負天下人 莫天下人負我

可能d同性朋友唔得閒姐 一定要信

佢同條仔去完一個花市 後尾再同另一個女性朋友行另一個花市

唔撚識呀

去年宵買禮物

好有愛呀

個心好糾結 應唔應該報仇
我咁愛佢 佢當我狗咁撚

真係好牽強

但係佢又影埋圖話原本諗住買黎送比我

我盡量說服自己佢既藉口係岩
但真係好唔合理

真同假都要屌嫁啦 屌住先囉

萬一如果係真 我良心好過意唔去

應該個男仔盲撚左所以去扶佢姐，放心啦巴打

我條女唔係yan